\chapter{Procesos del usuario}

En este capítulo se expilcan de forma sencilla el grado de urgencia y prioridad que cada uno de las secciones requiere para su implementación en la primera etapa del proyecto.

\begin{Relacion}{Viaje Regular}
	\relacionItem{Prioridad:}{\Alta}
	\relacionItem{Urgencia:}{\Alta}
	\secReq
	\reqItem{RU-01}{Ver asientos disponibles}{El usuario requiere ver cuales son las rutas que se encuentran con acientos disponibles.}{\$....00MXN}{10d}
	\reqItem{}{}{El usuario requiere ver cuales son las rutas que se encuentran con acientos disponibles.}{}{}
	\reqItem{}{}{El usuario requiere ver el nombre de su conductor y placa del vehículo asignado.}{}{}
	\reqItem{}{}{El usuario quiere notificar a sus contactos por medio de Facebook, Twitter o Gmail que está llevando a cabo un viajeo o lo ha programado.}{}{}
	\reqItem{}{}{El usuario requiere programar su parada o destino.}{}{}
	\reqItem{}{}{El usuario requiere conocer cuando el servicio tiene retrasos o es cancelado.}{}{}
	\reqItem{}{}{El usuario requiere calificar el servicio proporcionado.}{}{}
	
\end{Relacion}

\begin{Relacion}{Crear Ruta}
	\relacionItem{Prioridad:}{\Media}
	\relacionItem{Urgencia:}{\Media}
	\secReq
	\reqItem{}{}{Idenfiticar las rutas que más solicitudes tengan por usuario}{}{}
	%\relacionItem{Descripción:}{Es la posibilidad de proporcionarle al usuario un mecanismo para ayudar a la definición de rutas de acuerdo a sus necesidades.}
	%\relacionItem{Criterio para llevarse a cabo:}{\begin{Titemize}
	%		\Titem Dependerá de cuantas peticiones se generan
	%	\end{Titemize}}
	%\relacionItem{Requerimientos}{\begin{Titemize}
	%		\Titem 	
	%	\end{Titemize}}
\end{Relacion}


\begin{Relacion}{Reservar Asientos}
	\relacionItem{Prioridad:}{\Alta}
	\relacionItem{Urgencia:}{\Alta}
	%\relacionItem{Descripción:}{Es la posibilidad que el usuario tiene para poder elegir un asiento dentro de un vehículo.}
%	\relacionItem{Criterio de Aceptación:}{\begin{Titemize}
%		\Titem A
%		\end{Titemize}}
\end{Relacion}

\section{Cancelar servicio}

\section{Uso indébido del dispotivo en caso de robo o pérdida}

\section{Consultar historial de viaje}

\section{Reportar objetos pérdidos}

\section{Compartir trayectoria o viaje}

\section{Sugerencias y reportar quejas}

\section{Accidentes}

